「認真post」有無人知點解決部iphone x 打完電話會lag既問題？

有時打完電話，電話畫面會郁唔到，又閂唔到
呢個時候問題出現，拉返主畫面勁lag，轉app勁lag，打字勁lag

每次都要撳實音量鍵加鎖屏或重開機清ram先無事

但成日都要咁真係好撚煩呀

有無人知點解決

有 轉用Android

iphone x 點會lag
樓主等比人屌老母啦

認真po
得我有呢個問題？應該唔會架

賣點黎 android點都唔會超越到

次次收完線都hold住左個mon到
reboot完就無事，期望下次會fix番

11.0去到11.3都係咁 唔會fix
好似有問題既只係小眾

無裝

換左個用家

iPhone唔會lag
肯定係用家問題
好似係

試下去setting度reset一次先

re過 但無清內容
應該唔關app事 全部hk app

Del 左hk junk call 個堆聯絡人

唔打電話囉

用家問題, iphone點會LAG

而家無用個app del 左
係咪要down返再清？
求教學

iPhone X iOS 11.3 經常性人地打黎入聲
日日都會發生 要收線打返返去 好煩

三叔機會爆炸

iOS 11垃圾
遲啲iOS 12應該會好好多

以前DEL 到我死下死下

但我聯絡人果到唔見有喎 唔係del app會自動清？

垃圾IPHONE 我都話用KEYBOARD都LAG㗎啦
宜家用完電話都LAG

an狗又狗吹

原來係bug 好多人都有

睇黎連登真係好少人用iphone

垃圾

訓醒未呀傻鳩

除左呢點其他都幾滿意

擺明a 貨， 一萬蚊電話冇可能lag

啲狗通常選擇性失明扮睇唔到呢啲post

iOS 問題

重新定義“流暢”

lag又唔係lag，不過好撚熱囉

iphone 8 用家
打完電話諗住收線離開耳仔望返電話都要隔一陣個畫面先識著返,通常都等唔到自己襟home 掣先出返通話個畫面

垃圾機，成皮野，iPhone迷不願面對

我又無着mon延遲呢個問題。
係通話多工的話十次有5次係會bug左。
通話畫面卡住閂唔到之後就回主畫面同過場app好lag
要清ram or重開機先得

上面條link有講係ios11問題但好似又唔係個個有

但and機一樣都有問題姐，起碼我未試過部and機用過年半而唔lag
無機完美

我都有 打過去好多次上apple 都解決唔到

Android機今時今日唔lag好耐，點解仲用以前果套去睇？ 高端高通u, Android 6.0之後呢個世界一早唔同咗

上面成堆垃圾ifanboy係到幫ios奶袋底就好笑
屌你老母我由升11開始就日日中呢個bug
去apple問淨係識話reset ios就得
我reset 4次啦屌佢老母
你班ifan可唔可以用下你個閪腦
Ios11 好撚多bugs又無諗過改善
接受現實啦冚家剷

樓豬你係咪同我一樣
打電話時㩒出去 尤其係打機app
即刻電話就會卡係background到
打唔到電話 聽唔到電話
有人打電話入嚟淨係識響鈴聲 又㩒唔到聽個制

係 完全一樣
ping數加大 好似比人降頻咁出桌面都lag

ios11真係好垃圾

如果iOS 12解決唔到，就

我一升左做iOS 11已經呢個問題
發現呢個問題一個星期已經去Apple Store搵藍精靈問
最on9有個藍精靈同我講敬請期待iOS 12
出咗大大話話半年有多
完全冇諗過搞好啲個bug
有啲藍精靈好老實同我講話好多客都有呢個問題
建議我reset部機
Reset又做咗 入廠都做埋 電池又換埋
出返嚟一樣冇分別

ios問題 係硬件方面入手應該無用

除左呢個問題，iphone x又真係幾快幾好用既

硬件再得
software跟唔上就點都仆街啦
本身我以為得我部6s+出事
點知問用緊iPhone X嘅friend都有呢個問題就知道係iOS系統on9

地鐵痴漢
Steven Wu Wu Wu
紅底小綠帽
去撚曬邊

都有試過 但只限kill 某幾隻apps 時 所以覺得關隻apps 事